政治中立呢句說話真係仲難聽過粗口

真正既中立就係612果陣已經要放軟手腳 任由示威者進佔立法會+政總 政府即時讓步 風波即時平息 搞到今時今日咁都係死黑警既錯

用政治中立呢個假牌匾 黎美化自己貪錢想逗狗糧 貪權想打人、貪色睇女仔換衫 而守護獨裁政權既醜惡事實 明明所作所為已經係等於立場歸邊 口就講另一套 咩不偏不倚 你班撚樣學人講中立
真正既中立始祖瑞士比你地影衰晒

中立=藍
罵政府一句起兩句止
罵示威者幾十句

監警會新加果個老虔婆史唔知乜撚話自己完全無政見無政治立場 我心諗咁你仲賤過啲藍絲 身為一個人對香港發生咁多事可以完全無感受中立到？ 咁你不如快啲死啦仲生存黎托咩

係一個非民主國家話自己中立
呢種人應該從呢個世界消失，因為佢地對呢個世界冇任何影響力。對呢個世界黎講，佢地係多餘。

絕對認同 仲要講到大條道理
覺得自己好撚清高 見到就想嘔

黑警版既政治中立=不理政權好壞->繼續扶持政權&敵視市民

咪撚玩啦無政治立場
你覺得佢唔係藍嘅話入到去呢個19會咩
呢個閪會根本依家毫無公信力
得一班既得利益者喺度做大龍鳳

我有個朋友真係中立，佢話兩邊都有錯，唔會偏幫邊一邊，而家佢已經唔會理政治，仲叫我地咪撚再同佢講政治。

利申：已絕交